麥當勞優惠 2蚊有新地桶

優惠期5日 日日食 可以食窮麥當勞了

NMSL

Wfc?

呢個好似係10幾年前既價位

nmsl

234

本來就應該賣2蚊
係咁加價依家就優惠當賞賜

個桶有幾大？

鳩春好食咩

會唔會得一圈

我都想問

紅資都走去幫襯

M記不了

2蚊食屎水

可以食窮佢

同香港政府一樣咁狗
係咁加價加價
之後變番原價就話比優惠你

以前有四五個圈
宜家得兩個圈